慕容同bob叔單野證明左連登有幾多小學雞

一野就分得出邊啲係大學生
有讀過大學既人一定知大學俾到佢既唔係剩係知識
根本呢樣拗都唔使拗
成班中學雞小學雞唔讀書就信晒慕容果套

細路仔 唔係話你唔讀書一定唔會搵到錢
我當你第時真係搵到錢 當中要行幾多冤枉路？

學慕容講倫敦金講援交 咁即係講緊你地認同偷呃拐騙係搵錢 出賣身體都係搵錢
係你地個人有問題 價值觀有問題

讀過大學就知讀大學靠source,
走堂咪走堂，乜q 思維批判唔一定有架

係靠source冇錯 但你得到既係人脈
同埋識既人唔同 眼界都唔同

連登仔:搵到錢就

話說慕容冇讀過書就唔好學人拋書包
斷章取義人地講既野然後話人點點點
事實你就係覺得自己唔讀書就搵到錢
睇唔起人地讀書

連登多mk廢青

最好笑係乜尻公子叫人唔好讀書之後加返句disclaimer 然後就話自己句disclaimer = 叫人讀書

唔讀書啲logic咪變成咁

首要係個人有冇用心經營
冇落心機冇努力，入到U都未必會成功；相反有清晰目標，知道自己要行條路唔係入U，落心機努力去行，分分鐘識既人脈重多重廣

重點唔係學歷，係心態呀

on9 入u就係guarantee你唔發大財都唔會差得去邊
下下都要講啲special case出黎
即係入u都可以唔成功 入唔到u都可以做李嘉誠
講成功率啦好冇

屌你出面啲POST 屌左兩句條垃圾公子

負評居然多到傻 心諗呢啲人咩事 條友自大狂妄 目中無人

支持得佢既都係ON99

入唔到u果班就係永遠要撈啲偏門野先有錢
倫敦金 援交 電競 地產佬 sales 保險
你每個月捱生捱死 一個月好景下個月收皮你又會知？

因為你地唔讀書班人冇得揀先撈呢啲
唔好成日包裝到自己追夢啦
你地撈呢啲緊係唔會意識到學歷既重要性
我有學歷都可以撈你果啲 唔想撈我隨時走

慕容春子一直都係on9仔 根本嘈嚟都托

以正視聽 屌柒連登班友咁on9既野都信到十足

就係計緊成功率
不如數下有幾多個入u唔係on99生勾勾咁廢hea度日？
有少少心同理想既人入到u就會見到一大班高分低能，除左考試乜都唔識
一班就淨係識得social溝女百人斬，咩大學5件事要做齊，人云亦云，一街hi bye fd, 之後呢？
人脈？咁樣係人脈？
然後就沒有然後lu~

重有，成功淨係可以等於有錢？
如果以呢樣野為前提的話，其實任何討論都已經冇價值。
嘥氣

睇完兩條片 就知粒春子完全冇pt加錯focus 冇討論空間

中國人社會讀大學真係無乜用 is true

現代中國文化根本狗屁不通 50笑100

提就提點過 唔撚明都冇用

咁你問下慕容啦 人地話搵錢呀
睇少啲新聞 唔好以為大學得呢啲玩既人啦
入到u又俾你笑高分低能
唔通你入都入唔到又好撚醒呀

自己都識講成功唔係淨係錢
academic achievement 又唔計啦？

香港地 多d人識李+* 定高錕？

你又sure我入唔到？
有冇諗過一開始同佢喺｢成功=有錢｣呢個point度盤旋已好不智？
佢所有野都錯Q哂既，佢個世界觀係笑貧不笑娼
個討論既ground係咁既話係冇野好討論
唔好為左煲自己係大學生大撚哂就死撐啦...
Be modest

如果佢既人生目標係做研究做教授，的確要成積好，academic achievement固然係要計~ 更何況呢啲就唔係高分低能啦

咁你入到咪可以同我講入黎冇用囉

我唔會咁講，因為我要做既野或者話我既理想，要入左大學先做到
佢係我既means, 唔係goal
而我已經做到我想做既野嘞，而我見到已係好多好多人為入而入，入完都唔知為乜，因為｢大學生｣呢個名？
柒少陣啦年青人